Super Junior 圭賢 The Day We Meet Again 全員軍畢相愛相殺討論區(29)

SUPER JUNIOR

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才
Youtube Channel：HEEtube 김희철
Twitch：heewitch

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：

Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_
Youtube Channel：LIUstudio 리우

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015
Youtube Channel：donghae lee

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88
Youtube Channel：조규현

社交網站整理

大隊
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才
Youtube Channel：HEEtube 김희철
Twitch：heewitch

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：예성
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：

Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_
Youtube Channel：LIUstudio 리우

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015
Youtube Channel：donghae lee

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88
Youtube Channel：조규현

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
*最後一次出現*

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源、厲旭、圭賢

-自始全員軍畢-

永遠的忙內：圭

新post 留名

放4張1680 block A 原價加手續費
有意tg: teukieee

有無人買左飛

舊Post

Super Junior 靜候歸來相愛相殺討論區

Super Junior 即將回歸繼續相愛相殺討論區(2)

Super Junior 送圭迎赫海相愛相殺討論區(3)

Super Junior 團霸Goodbye for now相愛相殺討論區(4)

Super Junior Sungmin & Kangin Stay永遠一起相愛相殺討論區(5)

Super Junior 歡迎赫海回家走花路相愛相殺討論區(6)

Super Junior 歡迎崔始源回家繼續門面生活相愛相殺討論區(7)

Super Junior 回歸警告Biong！相愛相殺討論區(8)

Super Junior 1106《Play》住相愛相殺討論區(9)

Super Junior 用Black Suit 相愛相殺 One More Chance討論區(10)

Super Junior 回歸上綜藝爆笑暴走相愛相殺討論區(11)

Super Junior Home Shopping完期待SS7大暴走相愛相殺討論區(12)

Super Junior SS7香港場瘋狂買飛相愛相殺討論區(13)

Super Junior SuperTV團綜依然相愛相殺討論區(14)

Super Junior SS7 in HK 狂歡應援相愛相殺討論區(15)

Super Junior SS8 9 10再見再相愛相殺討論區(16)

Super Junior 晟敏《Day Dream》大發相愛相殺討論區(17)

Super Junior 後續《Replay》Lo Siento 412爆紅相愛相殺討論區(18)

Super Junior 512澳門場齊齊去相愛相殺討論區(19)

Super Junior 空中飛人多啲休息相愛相殺討論區(20)

Super Junior Super TV 2 越做越好爆笑相愛相殺討論區(21)

Super Junior 厲旭退伍回家！特澈生日快樂相愛相殺討論區(22)

Super Junior DNE大隊輪流回歸大發相愛相殺討論區(23)

Super Junior D&E ‘Bout You 從頭到腳大發相愛相殺討論區(24)

Super Junior 說好的每月一Comeback相愛相殺討論區(25)

Super Junior 首張迷你專One More Time 正爆相愛相殺討論區(26)

Super Junior 厲旭迷你二輯 Drunk on love 聽出耳油相愛相殺討論區(27)

Super Junior 圭賢 The Day We Meet Again 全員軍畢相愛相殺討論區(28）

＊可起樓主底以快速到達舊post！
＊＊Post 20起由娛樂台遷入音樂台 - 韓國

有呀

香港買韓專攻略

買計入榜單（即Hanteo及Gaon兩個榜）及計銷量的韓專跟喜歡SuJu一樣都有很多種方法，以下根據樓主多年觀察所得，觀迎大家補充討論。
（觀察並非精密科學，以下內容只供參考）

1. 跟香港SuJu Fans-club 買
香港目前有兩個相對上大的SuJu站：SJHKELF及SJ Feat Elf
她們都會開團代購專輯，到貨速度目測沒個人代購那麼快（因為大站多人跟，看圖往往都好幾個大箱），但真的好多人跟，有保障。
*Facebook Instagram 均有帳號，大家可自行搜尋*

2. 跟Instagram 上的個人代購（個代）／組織買
Instagram 上有超級多的個代，當中不乏負責任的良心代購，但當然都有一些不負責任（拖時間走單走數等等）或賣簽售專。請大家要跟信得過和計銷量的代購啊。
（為避免被扣上打手的帽子，此處不舉例。）

3. 自己上Gmarket買
自己動手豐衣足食，想確保自己買的專輯在自己眼皮底下一定計入榜單，可以選擇去Gmarket買。其實唔難，只要有Gmarket account，有credit card／paypal等等，都可以付款。
目前Ｇmarket上比較多人買的店家是Synnara（新娜拉），最安心的是他會附上小票作為證明。
其實也有Music Korea 等網購網站可以訂購，不過價錢沒特別優惠，而樓主也未試過用，所以不詳講。

4. 跟大陸站買
大陸的站好多都有豐富嘅贈品，默認計銷量，但到貨期很長（要由韓國去大陸，再大陸去香港）。當然有站會開香港團，不過試過跟香港團都沒有特別快，因為大陸站的贈品都需時製作。其實現在大陸站大多都不再經淘寶，而是經一個新平台 「owhat／一直娛」，簡單來說是樓主付不了款的平台

5. 自己飛去韓國去各大認可唱片店買
⋯⋯⋯羨慕你。
已知Music Korea是計銷量
*注意！SM SUM Market是不計算入銷量的 *

（樓主非打手，樓主以前同時用1、4，早前2，現在3 ）

特別注意
1. 大家為什麼要買專？因為愛？還是責任？樓主是both。
SJ如此辛苦有了自己的廠牌，每次都超級用心出專還有宣傳、打榜，而我們可能只需要多行幾步，用安心的方法買計入榜單的專，已經幫到哥哥們的銷量！所以，請去確定計銷量的地方買，切拜
（信和計銷量嗎？以前可以告訴大家：不計；現在聽聞他們自稱有小票計銷量。信不信由你 反正樓主會選擇最安全的方法
而CD Warehouse等各大香港唱片舖，基本歸納成不計銷量）

2. 不要買簽售專！！
簽售專的問題之前已經討論過，此處不詳述，有興趣大家可以google 或微博 search文章看。簡單而言，你懷著想幫哥哥銷量的心，但變成低價收人家為咗去簽售而必要買的專，你的錢是補貼緊人家。
何為簽售專？前人觀察，不合理地很便宜同「好大隻蛤乸隨街」跳的，大家就要留意一下是不是簽售專！（PS: 簽售專不一定已拆）

藍家人越來越齊，以後會有更多機會買韓專，希望每一隻出售的碟都計銷量，幫到哥哥們

Sorry 各位 我痴咗線打錯咗post number
可能因為圭賢返嚟太開心
在此謝罪
呢個post係post 28
（定駛唔駛開過個新既？大家話事）
冇諗到個post突然爆咗 要大家等唔好意思！！

全員軍畢！！我是ELF我自豪！！

買多左 block A 10xx 3張 有無人要原價＋手續費就ok

話時話今次企位都幾廢
伸出黎個位短到

留名

Lm

多謝你就真，睇光化門絲頭

趁冇乜人開過個post先
大家唔好應住
我會搬大家既野過去！

Super Junior 圭賢The Day We Meet Again 全員軍畢相愛相殺討論區(28)

呢個post停用